信耶穌得永生 vs 賺大錢得永生

信耶穌得永生，這不用解釋。
有興起趣搵本聖經睇，去附近的基督教或天主教教會問下牧師或神父就得。

至於賺大錢得永生，方法很簡單

拿幾百萬至幾千萬出黎
（今時今日同你買層樓一樣價）

去人體冷凍機構，或其他人體冷凍公司，以極低溫去冷藏自己，等候未來人用未來的尖端科技，將你解凍並復活。

再有錢些，可以考慮要求人體冷凍公司，去到未來可以實現窮人得永生，接近烏托邦社會，先幫你解凍和復活。

冷凍自己，等候：
未來科技，用分子及細胞修復技術，可以使你遂個細胞都復活，並回復青春。
未來的科技，可以修改你基因，等你不會老化。
未來科技，可以實現百分百安全和零意外，唔會因意外受傷或死亡。
未來科技，用納米及皮米醫療抗細菌病毒，唔會染病。
未來社會，實現零暴力及零罪惡，不怕被人打被人殺。
未來科技，實現人與動物溝通，令動物間都實現零暴力。
未來科技，可以激活大腦，重新學習，唔怕與時代脫節。

未來科技，正如今日互聯網。1818年，有錢有權的人，都唔可能1分鐘將圖由美國send去英國。今日住劏房的窮哩都做到。未來科技，可能可以實現人人都冇老化，冇疾病，冇意外，冇暴力。窮哩都可得永生。你今日唯一可做的，就係有足夠的錢，雪凍自己，等未來科技。

正皮：信耶穌得永生
負皮：有錢冷凍等永生

實現零暴力及零罪惡

故事書都諗唔到依個情節
樓主創作力幾好，去做耶撚牧師撚下狗應該搵到大錢

有幾難？未來高科技，可以修改人類和其他動物的基因，和修改人類和動物的神經細胞及分子活動。令人類和動物間都實現零暴力。
未來電腦科技可以locate晒全球人類和動物。找到唔接受基因及神經治療者，就要強制絕育。

未來科技
成個post都只係你ff

賺大錢得女生呀屌

賺大錢得女生，古代都做到啦。
駛乜靠現代和未來科技？
未來科技，目光係再遠些，要永生。

最平30000美元（24萬港幣）有找，不過唔包運費。

可能遲幾年地球都毁滅左，仲永乜生

梗係又拜基督 + 瑪門啦，
既得神助，投資得勝，離開香港，一條好漢

信耶穌算啦

樓主明顯反對科學

On9 有無讀過經濟架 就算科學得永生都只係有錢人得永生 你有無錢呀
就算解左凍 你到時同佢地雞同鴨講 代溝大到痴線
到時成個弱智仔咁就搞笑啦

復活後，花少少錢，用未來科技幫你健腦，之後上返堂，讀返10年書就適應到未來生活。

未來科技，醫療成本太低，所以窮哩都得永生。正如今日窮哩可以上網，足不出戶，數秒內將信息由香港send去美國一樣。參見Moore's law。

講到科技咁勁，仲要讀書?

所以=信耶穌賺大錢？

唔完美先係完美

個個都100lv 無限錢，係隻game 都唔會有人想玩啦

直接把知識上載和下載

參見：意識上傳/意識下傳

我唔係好理解點解醫療成本低 = 你到時會有錢比得起?
成本低 = 要收得你平?

未計世界會唔會滅亡，包括溫室效應引致氣候異常，
資源不足乜乜乜，最後地球唔再合適生存

間公司最後執左都已經夠好笑，到時連幫你凍住個身嘅電都無

啱嘅，科技有一日真係可能會到用細胞修復嘅階段，
類似3D print咁，直接print個新organ出黎，唔係等人自己慢慢好返
但同時人口不斷增加，為左確保有足夠資源比少數人用
窮人就要死，窮人就只可以用最舊嘅產物
到時個啲新人類點解要同你分享資源?

唔整死你，都唔會比你有相像中嘅生活啦
你估個個都captain america ?

btw，可以睇下 In time 同 Elysium

紅字：參考目前電腦的價格與性能，與昔日（199x年）比較下。

至於擔心間公司最後執左，你搵多d錢，捐多d資助下佢未得lor，諾貝爾捐左錢搞諾貝爾獎，到現在咪又係仲run緊，仲係世界頂尖的殊榮。

再冷凍等科技成熟可以好似 matrix 咁, 一野 upload 晒所有野入腦到

瞓醒未呀傻仔

如果你又經濟和有能力，保留到未來烏托邦社會，可以將你遺體復活的科技實現，一定唔駛擔心錢或有冇人做的問題。
因為現在做冷凍的人很少，有實力可以保留到未來烏托邦社會的就更少。既然係稀有動物黎。實有人幫你手。21世紀前出生的，就更罕有。